點解要鬆懈？

屌你老母 好多朋友聽到話暫緩就鬆懈
話星期一唔去都得啦，反正開會前都會通知

屌！我地要不停比壓力比林奠吖！
不撤。不散